GUNDAM BUILD 高達創戰者 對戰紀錄 第五話

［故事大綱］
某一天，結城達也突然來到伊織政家裡的伊織模型店。原來達也從八坂真央那裡聽到政改良了宇宙創建突擊高達，所以希望能在下週展開歐洲巡迴活動前，與政的銀河宇宙創建突擊高達進行高達模型對戰。政爽快地答應了他的要求，與達也為了海外遠征而製作的新型高達模型來一場一對一的較量。

（1100開播）

誠哥對中二名人

第一季重心

會唔會打打下起返第一季 個首歌

第一話最好睇
阿寶宇宙第一

出番誠哥好似幾有睇頭
希望唔會令人失望

build strike galaxy cosmos

2月2日又有新gbf project

做咩唔用本身個absorb shield

第一季所有野>>>>>>>>第二季所有野
第二季同digimon 2一樣

出返誠仔

新背包零作用又脆

bandai 畫舊化真係幾靚

名人部野同4眼仔部野差唔多咁 差在可以變形

新標西係型左o既,但個背包真係好似孔雀咁

誠仔部新機拎我諗起 AGE 入面部 FX

出條十分鐘片又可以賣玩具

正正經經岀第三季講誠魔好過啦 個battlelog為岀而岀

四眼仔抄機唔係第一日嘅事

而家兩個互抄

屌你誠哥部機個名愈改愈長

第三季

誠哥部野本體型左好多但個背包雞肋到
連sword bits嘅功能都冇

直程乜都冇做過 講完句啟動系統打開d翼之後冇分別

最尾名人部機跪低係咪參考gundam 00片尾部00為低開花嗰幕？

比學長吊打緊都無計

睇完都唔知部新西勁左起邊

厚甲？

用嚟賣廣告

新機好柒

第二季咁
我都唔知佢點接落去

直頭廢左
原本個盾吸beam 而家剩係擋beam
仲要擋唔哂

以為部機個背包有咩奇用，點知原來係冇用 想出玩具都同我畫勁小小個背包

本身變埋field所以個盾拆咗吸beam

唔係rg拳收尾算好

個field 又係唔知去左邊

學長半空捉住誠哥心諗係咪想出無敵風火輪

原來唔係得我一個咁諗

時間線唔係應該係try之前?

玩實世界四眼仔行先，時間線就變左四眼仔抄

四眼仔部lightning原來係咁黎

唔開MODE既標西到底有幾廢

我以為用摔角技撞爛個頭咋

唔開mode加部後備機都夠打入世界賽

以為誠哥又有黑科技
點知完全無新野

聽到AZ gundam 大大聲笑左

從破壞中再生,又抽reborn...

最後果下斬擊算係埋翻第一季尾